哇！你老尾隻n賓成晚唔見咗人！

梗係又去咗做啲咩壞事啦

n賓 n賓
去咗邊度 冇咗蹤影

平安賓
唔見人

點睇樓主不斷出post 但係係偽毒

佢放緊佢支針落啲女個閪度

喂喂喂
米燒埋我嗰疊

佢用佢支針插緊女

佢啲針粗過津路

趁而家25下佢先

好攰。

佢上左熱狗做直播

攰乜撚

佢放完野
拉

卜完女

搞咩黎

似去咗研究股票

莫湛深 28/12 東區法院聲援召集！！！！

佢似係去屌女

你都係